今晚入咗SQQQ

我睇QQQ今日起見短期頂

有無人跟

多謝你

QQQ現報$237.25

發撚神經 未過見美股會跌

我嚮SQQQ 19.9 的時候都好似清咁諗，入咗貨

結果大家有眼睇

2月果陣我都試過
不過cut咗loss
衰太早開SQQQ

最後都上到30蚊樓上
就算果時揸住都有逃生門

一路好走

周線圖QQQ明顯背馳
似AAPL之前$320插落黎果下

恭喜贏錢

勁

跌左70%...
今晚升1%...

咁都比你捉到

贏 1%

拖多一星期跌嚟跌去隻嘢都係跌

值得學習

2%喇

未來一星期會跌都唔出奇，但你賺少少好走了，同趨勢作對，係好危險嘅事

呢個位入無得輸

恭喜

樓主琴日果1%止左賺未?

未

我得150股@9.03
有2萬7千美金嘅正股
無阻我繼續賺錢

巴打咁睇好富途？

叻仔
輸左幾多？

佢系統根本無得輸
開戶又方便
港股美股都有齊仲有Margin借錢賺息
加上食到中資股條水
中概股返黎香港，個個都用富途老孖同做買賣

假設佢個市值追到中信證券嘅一半，都已經翻好多倍了

暫時五十幾蚊美金

加咗倉